公公勸架 卻遭媳婦捏爆睪丸身亡

印度一名男子柯克塔(Gau Kerketta)，看到媳婦卡里雅(Anima Kharia)和兒子為了鬥雞在爭吵，於是上前調停。卻沒想到卡里雅正在氣頭上，竟當場捏爆柯克塔的睪丸，導致柯克塔失血過多身亡。

據英國《每日郵報》報導，卡里雅和老公因為下注的鬥雞輸了，加上又喝醉酒，於是兩人爆發口角衝突。柯克塔見狀後，想要調停，卻沒想到卡里雅早已失去理智，當場抓住柯克塔的下體，捏爆睪丸，導致柯克塔失血過多身亡。

案發後卡里雅承認犯行，但強調一切都是意外。目前卡里雅已被捕入獄，但案件仍進一步偵辦中，也會對柯克塔進行驗屍來確認真正死因。（施旖婕／綜合外電報導）

諗起都痛

慘過被人強姦

爆丸

shoot
爆開

用生命值硬接!

D劇情好肥良

爆袋分屍殺

印度呢個國家真係痴撚線

兇殘成性

麥可！